聽日之前，好應該睇返烏克蘭人民奪回街道既紀錄片

烏克蘭人民才是香港人真正既師傅

睇完成身熱晒

香港啲狗
你喺街頭佢喺街尾已經開槍
你上到去同佢近戰
佢就拎支左輪啡你
咁撚怕死就咪做狗啦

推

烏克蘭警察直頭殺示威者添

依家點同
上年6，7月我地都做到
但依家佢開槍 玩撚咩

留喺屋企最安全聽日早D起身返工，驚塞車

其實有無提過佢地出咗幾多警曱甴？次次睇呢類片都好似好少狗咁

出埋軍隊，你話呢？

唔係狗少，係示威者多

你條片仲係前中期黎，後期大大枝狙擊槍架左係街度
烏克蘭人有冇勇到好似你條片咁佔領條街等打靶呀

城市 參與者人數 日期 參考來源
基輔 400,000–800,000 12月1日 [85]
利維夫 50,000 12月1日 [86]
切爾卡瑟 20,000 1月23日 [87]
捷爾諾波爾 10,000+ 12月8日 [88]
魯特斯克 8,000 12月1日 [89]
聶伯城 5,000–7,000 12月8日 [66][90]

仲要80%係勇武烏克蘭人

所以最後烏克蘭人輸左，軍警贏左，係咪？

無得比 人地全民勇武 依家香港最多得0.2至0.3%人勇武

補充一點，烏克蘭既黑警更加兇狠，但都俾烏克蘭人民打到跑，即係唔關兩地黑警邊個狠事，係人民恐唔恐懼事

一日唔殺到埋身 影響香港人搵錢 主流香港人眼中只有返工搵錢守規矩 唔會學人地咁抗爭

仆你個街，亞視嚟嘅喂

無錯，勇武從來都係著重於勇而唔係武，一膽二力三功夫，呢個道理無論小至個人大至戰鬥都絕對適用

最後係個總統聽到佢地要以武力攻入總統府，自己漏夜走左佬先
最後係冇打到，其實武力黎講，係軍警贏左，槍殺左無數烏克蘭人，然後落命令個總統自己漏夜走左，留低班軍警俾人制裁

但諗下我地而家面對既係8964既兇手，其實我地就算血流成河，都唔可能以冷兵器打贏現代槍械
最後都係重演8964，攬炒以血流成河引發國際制裁黎完成，而我地街頭唔知會死幾多個香港人，唔知死幾多個後生仔
再推演落去，都係變成公民VS解放軍既內戰，解放軍一早已經進駐香港各區。

人地烏克蘭係長期佔據一個目標地點打長期戰

而家既香港，出完後搵唔到一個目標，個個各自散